有無人成世都未搭過的士？

住市區根本有巴士地鐵就已經夠做 唔會有機會搭到的士

daddy 開直升機接我未坐過dc

行開路 小巴巴士地鐵的士都未搭過

搭的士有錢人玩意未玩過

有時落大雨冇帶遮/唔想開遮咪搭的士囉 咁方便

係唔係要有 登的證？
成日見人排晒隊咁

未搭到新的士
有日趕時間又咁啱有機會，點知排前面班人唔知去邊要check地址睇地圖畀我上先，多謝晒...

上次喺機場返屋企第一次搭到 但我覺得佢隻櫈硬身啲冇咁好坐

遲到先會搭

男人老狗淋下雨洗死咩

sor坐開私人飛人

私人飛機

你都on99 會甩頭髮